2008年 旺角警察發生過強姦案

其實早起2008年。
旺角警處發生過強姦案。
今次16歲少女被強姦，只是冰山一角。

推

而家只會更差

冇用 黑警殺完人姦完人毛都冇少條

不如大家投降啦 香港人搞唔到革命

無錯, 根本黑警濫用權力一路都無停過,只係爆唔爆到出來既姐.

文宣

千祈唔好貼出街 加埋新屋嶺落去
qe 果單 俾手足抖抖先